點解咁多黑人籃球員個名係D字頭，足球員就N字頭？

藍球：
Demarcus Cousins
D'angelo Russell
Demar DeRozan
Deandre Jordan

Marcus咪marcus,d乜鳩

足球：
N'golo Kante
N'zogbia
N'zonzi
N'koudou

其實有無人知點解

de=the N=nigger

足球員勁既都係A字頭喎

Álvaro Morata

a iwobi
a sanchez
亞洲盃決賽入波果堆

Nxxxxxxxx Bxxxxxxxx

New Bendtner

熱刺名宿N’obody